問題在於該公司對電線杆和電線周圍的樹木和其他灌木進行了清理，尤其是在火災風險高的地區。 監督機構警告:SDG&E的樹木修剪計劃可能會加劇野火|MacKenzie Elmer, 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 然後，研究人員用刷子把病毒“塗”在已經感染的動物身上，現在它們已經免疫了。 灰塵會使動物感染流感，引發對冠狀病毒的擔憂|艾琳·加西亞·德赫蘇斯|020年8月24日|學生科學新聞 
 地役權實際上是一項法律協議，允許開發商確保丁香山牧場附近私人財產上的易燃灌木得到安全管理。 關於最新版本的丁香山牧場的迫切問題|Maya Srikrishnan | 2020年6月24日|聖地亞哥之聲 
 這與另一組用標準花粉刷手工授粉的三棵相似的樹相當。 吹泡泡的無人機可能有一天會幫助人工授粉瑪麗亞·特明，2020年6月22日，科學新聞 
 她說，矮小的狗必須非常努力才能穿過灌木叢。 動物保護將走向狗|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年4月2日|學生科學新聞 
 但就在陡峭的河岸上，穿過灌木叢有一個開口。 剛果被遺忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 在最近的一次與法律的摩擦之前，這位說唱歌手面臨著吸毒和不相關的槍支指控。 說唱歌手Bobby Shmurda在紐約臭名昭著的Quad工作室被逮捕 Nestel | 2014年12月17日|每日野獸 
 看起來科斯比可能不會對這樁醜聞置之不理。 世界如何轉向比爾·考斯比:一天一天的記錄|斯科特門廊| 2014年12月1日|每日野獸 
 在酥皮上刷上蛋液，撒上芙蓉和胡椒粉。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 用紙巾把雞肉拍幹，放在平底鍋上，刷上橄欖油，撒上鹽和胡椒粉。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 我們蹲在長草和灌木叢裡，聽著，幾秒鐘後，清楚地聽到了馬的鼻息聲。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 她的成功增加了她對自己的信心，也增強了她使用畫筆時的大膽和自由。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他們發現了兩三小隊游擊隊員，但一見到聯邦軍，他們就跑到灌木叢裡去了。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 鼴鼠爺爺覺得它又刷了刷他的背。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 快到中午的時候，我發現他們在塞奇溪的灌木叢裡藏了兩匹額外的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊